感動 感謝香港人［百萬反送中遊行］

睇到真係好感動

政府發言人回應表示，參加遊行人數雖然很多，遊行大致上和平有序

俾啲掌聲自己